番緊團結香x基金，你問我答

😎😎😎

善意打破零回覆

多謝

人工？

邊條stream?

咁你會唔會成日見到董建華條老不死

請唔請人？

成班賣港賊